金管局於紐約尾市兩度掃入港元 涉逾51億（第9～10）

港匯續弱！由於港元兌每美元再度觸及7.85的弱方兌換保證水平，香港金融管理局在紐約時段周二尾市(香港時間周三凌晨5時左右)，一小時內兩度掃入港元來捍衛聯匯，先後分別買入15.7億和35.33億港元，共涉51.03億港元。

金管局日內已經4度出手買入港元，令購買港元的規模增至146.8億港元。

自上周四起，金管局已經至少10次買入港元，累積涉資約337億港元，令4月19日的銀行體系結餘降至1,461.51億港元。

1日150億

資金極速流走，好多人聞風即逃

沽呀沽

10個交易日 用完
加息
但港元信心無問題
拆息升

好快

估下收市買幾多億

估沽固

上個月班banker話年尾

上個星期銀行公會主席話年中

最準可能大和資本，係下星期

專家就算吧啦
只會越來越快
港息 一個月拆息 1.5%樓上
就會慢少少

美金呢輪自己都弱，金管局仲要打滙率保衛戰
第二次走資已經悄悄展開

如果美金強，資金流出更快

唔知今日要掃多幾多次

4月就加息

一日唔加息，資金只會繼續套息，日日越做越多因為risk free

外資基金開始逃離香港
大陸減成厘準備金暴力托市
好巧合

銀行公會年頭仲話起碼第三季先到7.85
banker喎

日本

keep住7.85